我個心好撚痛

忽冷忽熱咁都唔知你想點

屌你老母

死得未